# README #

### Что это? ###

Этот проект - часть курсовой работы по дискретному анализу. 

Тема: генерация текстов при помощи Марковских цепей. 

Программа анализирует текст, строит по нему модель и генерирует новый текст на основе этой модели.

Модель содержит информацию о том, с какой частотой в тексте встречаются различные последовательности слов.

### Как это использовать? ###

При вызове программы без аргументов выводится подсказка с примерами.